（無圖）西裝新潮流？

最近發覺係街見到好多金融才俊都係咁著
吊腳新潮流？見到都覺得核突

吊腳西裝 興左好耐

西褲腳就不嬲吊吊地先好睇，係d低級金融地產狗著得柒。

吊得好高wo , 個感覺好似無錢買衫咁

坐左幾耐?

做到好岩岩好又另計，人地企係到唔會吊行先會吊
但係佢地係企係到唔郁都吊

可能係啦

其實好型

西褲唔吊腳？ 中學校服咩

都唔係吊咁撚高呀？

都要睇下係邊個用

人地著吊腳多數唔著/露襪，MK識條撚咩

西裝係咁著架bo！唔係要點著？褲腳拖地？

利申：G20000000 Salesman before ，幫客人改褲腳都會改到岩岩好到腳踝位。另外你知唔知道西裝外套係要短過Shirt衫袖架

見識少仲要笑人
真係好撚肉酸

唔好笑樓豬

樓主小學雞?

參考人地點先啦

紅襪
不過連鞋都未先襯，好難叫佢地著得靚嘅

參考下先啦笑

呢句仲好笑

樓主柒撚到

襯同色襪 大把人咁著

黑西裝啡鞋